和你勇「騎士小隊」正式進場

眼見連速龍小隊都退場
本小隊決定全軍出擊
取代各小隊既位置，正式和你勇！
誓要打入NBA finals！！

爭包尾？

突發！和勇全面退場

（突及） 五星戰隊宣布退場!!!